高登仔全部都係食屎狗!!

納dee今次我就支持你啦
我地係連住黎
唔係垃圾高登仔

支持
我地係連住黎

你老母